有冇人係台北

冇野做？
今晚食個飯行下夜市

一條友係台北

揮手 一個人係台北101

好撚大雨
有邊到好去

巴打係邊行緊？

係西門町鳩hea

去左松山文創 大雨到